既然八哥係狗名 咁一哥係唔係？

了哥係雀名
三哥就肯定係人名

一哥係豬扒飯

苗喬偉
謝賢

以為係火鍋名

係啊 有個品種係叫警察一哥